+++
draft = false
title = "IRC"
date = "2017-12-08T15:21:46+01:00"
+++

برای ارتباط زنده با دیگر اعضای  کرمانشاه لاگ با استفاده از نرم‌افزار مورد علاقه خود به کانال #kshlug بر روی سرور irc.freenode.net متصل شوید.

در صورتی که تمایل به نصب نرم‌افزار خاصی ندارید، می‌توانید از جعبه زیر با کانال IRC  کرمانشاه لاگ ارتباط برقرارکنید .

توجه داشته باشید که در صورت استفاده از جعبه زیر یا استفاده از نرم‌افزار مورد علاقه خود برای ارتباط به کانال IRC  کرمانشاه لاگ یا هر کانال IRC دیگر، IP شما برای دیگران کاربران قابل نمایش خواهد بود

<iframe src="https://webchat.freenode.net?channels=%23kshlug&uio=d4" width="647" height="400"></iframe>